## 伪书
https://zh.wikipedia.org/wiki/Category:偽書
### 田中奏折
https://zh.wikipedia.org/wiki/田中奏摺
>蔡智堪声称发现并秘密抄录了“东方会议”的纪要文件，即是一封日本首相田中义一向天皇献呈为数约四万字的秘密奏折。
>>其内容与之后日本实际实施的侵略方略的相似度极高，以至于二战中相当多的人认为该奏折是真实的。然而该奏折在多年后，现已被很多包括中国、日本以及欧美的学者认为是伪书。
### 日本解放第二期工作要纲
https://zh.wikipedia.org/wiki/日本解放第二期工作要綱
>出现在1970年代日本，根据西内雅（日本的历史学家、思想家）所说，是他在遍访亚洲各国时偶然取得的文书。
---
>第一阶段：中日邦交正常化（已实现）
>>第二阶段：中日民主联合政府
>>>第三阶段：日本人民民主共和国成立，处死右翼人士和天皇。
### 推背图
https://zh.wikipedia.org/wiki/推背图
>中国古代著名预言书，托名李淳风、袁天罡合著。
>>该书在流传的过程中又不断被人篡改，将已知的历史改成图谶，加以比附
### 烧饼歌
https://zh.wikipedia.org/wiki/燒餅歌
>中国著名民间预言书之一，假托是明朝开国军师刘伯温与明太祖朱元璋对话时所著
>>和诺查丹玛斯的“预言”一样，写得十分隐讳，可以用不同的角度去诠释这些隐语的意思。
>>>这些所谓灵验无非是用“既已发生之事实”去附会歌谣里的谶语。